加泰心諗：wtf? 我訴求係獨立，你spin去警暴，咪即係默認西班牙合法管治？

依家小學雞咩？
玩緊我支持完你，你一定要支持返我架，唔係我地絕交

根本香港同加泰係兩樣野
唔可以撈埋黎講

唔去加泰？
去英領！

【上議辯論造勢大會】
10月23日（三）
英國領事館門口
19：30

成日話會講清楚係自由民主
咁同777初心論有咩分別？

你「覺得」『認為』支持加泰唔等於支持加泰獨立

但外人一睇就認定係支持獨立

連登開咁多post都有人覺得係支持獨立
就已經證明左啲解釋唔work啦

訴求要求政府改革 憲法內框架
獨立係革命 憲法以外框架
訴求同獨立係兩樣野黎

發覺有手足已經膨脹到以為香港係世界核心

其實香港只係兩個意識形態既戰場